<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Хранение данных -->
<resources>
    <string-array name="fish">
        <item> Сом </item>
        <item> Налим </item>
        <item> Щука </item>
        <item> Карась </item>
    </string-array>
    <string-array name="fish_content">
        <item>Обыкнове́нный сом, или европе́йский сом(лат. Silurus glanis) — крупная пресноводная бесчешуйчатая рыба семейства сомовых.
            Окрас в большинстве случаев бурый с оттенками коричнево-зелёного, брюхо белое.
            В зависимости от мест обитания окрас может меняться от почти чёрного до светло-жёлтого. Иногда, очень редко, встречаются сомы альбиносы.
            Обитает в реках и озёрах Европы и Европейской части России, кроме бассейна Ледовитого океана. Обычен в Европе и в бассейне Аральского моря.</item>
        <item>Нали́м, или обыкнове́нный нали́м(лат. Lota lota) — единственная исключительно пресноводная рыба отряда трескообразных (Gadiformes). Имеет промысловую ценность.</item>
        <item>Щука, или обыкновенная щука (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии и Северной Америки.</item>
        <item>Караси (лат. Carassius) — род лучепёрых рыб семейства карповых.</item>
    </string-array>
    <array name="fish_image_array">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
        <item>@drawable/schuka</item>
        <item>@drawable/caras</item>
    </array>

    <string-array name="nazivki">
        <item> Манки </item>
        <item> Хлебная приманка </item>
        <item> Дождевой червь </item>
        <item> Опарыши </item>
    </string-array>
    <string-array name="nazivki_content">
        <item>Манная наживка может готовиться двумя способами. Первый из них состоит в засыпании необходимой порции крупы из соотношения 1 столовая ложка на одну порцию.</item>
        <item>Хлеб обычно используют для прикормки. Он для подобных целей просто безупречно подходит. Некоторые рыболовы идут дальше используют его уже как приманку.</item>
        <item>Пескарь, окунь и плотва неплохо ловятся на обычного дождевого червя. Подобную приманку можно использовать несколько раз при грамотном подходе. Основной его недостаток – это необходимость приготовить заранее. </item>
        <item>Последний вид наживки, который очень распространен – это парыши. Обычная личинка мухи, не трудно вырастить в домашних условиях, может достаточно долго храниться в прохладном месте, холодильнике.</item>
    </string-array>
    <array name="nazivki_image_array">
        <item>@drawable/mannaja</item>
        <item>@drawable/myakish</item>
        <item>@drawable/chervej</item>
        <item>@drawable/aparesh</item>
    </array>

    <string-array name="snasty">
        <item> Поплавочная удочка </item>
        <item> Спиннинг </item>
        <item> Фидер </item>
        <item> Донка </item>
    </string-array>
    <string-array name="snasty_content">
        <item>Обычная ловля на поплавок. Оснастка с грузилами и крючком находится ниже поплавка.</item>
        <item>Спиннинг – способ ловли хищной рыбы. Процесс рыбалки представляет собой проводку искусственных приманок под водой с целью имитации рыбки.</item>
        <item>Донная спортивная ловля на груз-кормушку называется фидером. </item>
        <item>Сильно упрощённая форма фидера, является менее спортивной и чувствительной снастью.</item>
    </string-array>
    <array name="snasty_image_array">
        <item>@drawable/popudoch</item>
        <item>@drawable/spinning</item>
        <item>@drawable/fider</item>
        <item>@drawable/donka</item>
    </array>

    <string-array name="history">
        <item>Рыбная ловля на шесте</item>
        <item>Рыбалка с дельфинами</item>
        <item>Рыбалка с бакланами</item>
        <item>Рыбалка с помощью рыбы-прилипалы</item>
    </string-array>
    <string-array name="history_content">
        <item>Каждый народ старался придумать оригинальный способ добычи рыбы. Рыбаки старались поймать больше, чем другие, и поэтому всегда славились изворотливостью.</item>
        <item>Рыбаки так подружились с дельфинами, что вместе с ними гоняют стаи рыб прямо в сети. В Бразилии таким способом ловят кефаль.</item>
        <item>Азиатские страны подарили для европейских рыбаков интересный способ рыбной ловли с помощью бакланов. Такая рыбалка насчитывает историю в несколько тысяч лет.</item>
        <item>Рыба-прилипала — обитатель морей, который любит прилипать к разным глубинным животным: черепахам, акулам и крупным рыбам.</item>
    </string-array>
    <array name="history_image_array">
        <item>@drawable/rybak1</item>
        <item>@drawable/rybak2</item>
        <item>@drawable/rybak3</item>
        <item>@drawable/rybak4</item>
    </array>

</resources>